今日英超強隊全面勝出

阿仙級
利記
車
雙曼

未來

早知串晒佢

都出左線啦
Daddy順下潮文曼迷意
出青年軍訓練下is ok

又留力論？

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

幾時都咁岩用